Korejcí normalně chtějí být velcí .
Zase se změní ale jestě Holky preferují muze , kteří je vyšší než 180 cm2 .
Zaroveň muží take mají radi vetči hoky než menší .
Tak že mladí lidi hlavně studenti kteři jsou malí delají všechno aby rostli .
Na příklad oni pijou hodně mleka a hrajou basketball častěji . nekteří s rodicí navstivují nemocnící a mají leky nebo injekcí aby jestě rostli . po generace a generace průmerná vysoka rostla v Koreji . ovsěm nejvyšší a nejmenšší človek jsou v čině .
Ale myslim si že Korejci pruměně jsou nejvetší po Asii .
